【電騙停不了】26歲港大女生中招 損失71萬人民幣

一名26歲姓郭、就讀港大的內地女子，本月16日收到一名不明女子來電，對方自稱入境處人員，指她涉嫌干犯刑事罪行，電話及後轉駁到另一名男子，對方聲稱為內地執法人員，要求她匯款至一銀行戶口。女子不虞有詐，依其指示先後五次匯款共約71萬元人民幣，但其後懷疑受騙遂報案。

經初步調查後，案件列作以欺騙手段取得財產，交由西區警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

開頭睇完，心諗讀得港大都咁蠢？完來係強國人，唔怪得之啦！

肯撚定身有屎

垃圾標題
支那女生就支那女生啦

這邊廂比錢佢幫手洗黑錢
那邊廂扮公安呃佢錢